［認真意見］其實起底應該要加埋會員常用口頭襌/關鍵字/關鍵詞

要完善起底功能口頭襌/常用字/常用詞一定好重要

就好似口頭襌一樣，每個人所講既口頭襌會有數量，就好似熱戀中情侶鍵盤會因常用 老公 老婆 😘 心心 。等等而出現係快捷欄

繼續推算，開分化po 引戰狗 奶共 偽黃

每個人都會有一系列"核心口頭襌" 就好似藍絲講開藍色意念唔會突然少過黃色意念，例如一個屌開popo既人快捷欄一定係出現黑警而唔會出現愛國

變相可以透過常用字了解會員想帶出既意見
而應用起底可以再細分 開post常用字 回覆常用字

希望連尼住同一眾admin可以研究下

可能講得1999但大括意思就係個人風向立場可以統計